[將軍澳撚]去東港城食拉麵,見識港婦最仆街既一面!

是咁的...東港城上層一田開左檔平價少少既拉麵檔...一碗49-59蚊都有交易...佢地只有一行枱得十零個位...
食完要自己幫手拎去個擺盤車度...大部份人都好樂意咁做...因為呢間嘢啲質數係OK(試後感)
未食過就一個人試吓...好食再推介人嚟啦...點知初5一早去到都滿人...但第一次唔記得揾左位先買飛...
買左唯一等人走啦...結果俾我發現啲仆街港婦乞人憎既行為,一個成人,兩個細路,硬霸三個位...
食就得佢食...其餘啲細路仲要企响個位度整污糟人地個位...就算你係細路,對鞋都污糟咖...
如是者另一邊又係咁...霸住啲位但又唔俾人坐又話有人...咁撚鐘意霸位等人既去餐廳啦仆街,呢度得十零個位...啲細路食完唔走打機都已經更加少位,仲要啲細路食完係唔會清枱都算...連佢老母都係咁!但架車响佢兩母子隔離...坦白講如果係麥記南記我都唔會清...因為有呀姐清...加上佢地大把位...
但呢啲舖仔係唔同...香港人成日話香港唔夠小店無特色...但地租人手貴之下..呢種有質數既食店只係要求以上啲死閪客幫手清吓枱俾下一位...而家香港人質數真係令人失望,雖然我知香港人係俾錢大撚晒又自私自利!

利申非打手:唔係話非常好食,但60蚊之內,有齊晒拉麵配料真係唔係間間有同好食...啲咩仆街拉麵店樣樣同你計分分鐘過百銀先齊料...

請善用標點符號，

唔記得分返色,一堆字係好難睇...

見到一個成人+兩個細路坐3個位都屌 已經唔想睇落去

用標點符號啦 分色

食就得佢食...其餘啲細路仲要企响個位度整污糟人地個位...就算你係細路,對鞋都污糟咖...
如是者另一邊又係咁...霸住啲位但又唔俾人坐又話有人...咁撚鐘意霸位等人既去餐廳啦仆街,呢度得十零個位...啲細路食完唔走打機都已經更加少位,仲要啲細路食完係唔會清枱都算...

有少少矛盾位，麻煩你改下佢或者諗諗方法解釋下？

睇完覺得佢嘅錯只係冇放返啲盤 同埋任得啲細路踏污糟個位 不過淨係呢2點已經夠冇家教

3個人梗係坐3個位 佢唔係3個人都嗌嘢食係衰 但間鋪冇規定話一定要每人最低消費幾多 點可以話係佢仆街

原創？轉自某潮文？

樓主係咪小學未撚畢業

咁撚大篇野連標點都唔打

倉頡我係自學咁滯，所以唔鐘意記標點符號啲碼...

其實係兩家人嚟，一家响行頭，一家中間，我講得唔好...

我覺得睇樓主講嘢仲辛苦

... ... ...

逗號句號邊洗用碼呀⋯

佢任啲細路仔企櫈果吓仆街啲...

唔清位就係另一家人嚟...
其實重點係明知人地坐位有限，食完幫手清吓位俾少少公德心，但啲港人咁都唔肯先至仆街...
人地無清潔呀姐清枱咖...

唔記得點打

用心良苦，非打手

咁麻煩你自學埋點打標點先出post

我只想知道間店咩名

係咪得我一個唔明可以點唔記得咩碼
明明大大個逗號同句號係個keyboard 上面
自學倉頡同識唔識㩒個標點符號出黎有咩關係。。。

咁人地一個大帶兩個細，俾個位你坐係咪要兩個細路企喺佢老母後面企到走為止，一齊嚟梗係一齊坐一齊走㗎喇

句號逗號
ZXAD, ZXAB
有乜理由唔識打標點符號

hello 00後

老你好撚多添呀...唔識標點好出奇咩...個鍵盤有逗號同句號但我少用呀嘛...

...